c朗擊敗美斯，奪2020金足獎片段

實至名歸

新獎來？咩來頭

排隊獎黎，到差唔多年紀就有

通常攞完就走下坡收皮
我估應該下年到我美斯了

我朗高小花幾班

個獎好似腳底按摩圖

唔係美斯贏就c朗贏 快啲掛鞋啦屌

阿西已經走緊下坡，仲要差唔多已經行到落山底

上年摩迪，今年